竟然無人睇七原罪？

七影帝

以為你講hobby japan

以為你講動漫果套

出返

咁垃圾
睇到十戒冇睇

作者好返喇咩

愈睇愈悶，但係都有keep住睇

你知唔知自己講緊乜撚野

agger係咁:我有隱藏力量,新boss loop

戰鬥力失衡

垃圾版龍珠